# GGV (Get graph values) by Kirill Eremin
*  **[Скачать программу zip архивом](https://gitlab.com/Eremin/ggv/-/archive/master/ggv-master.zip)**<br>
*  **[Посмотреть на YouTube как пользоваться программой](https://www.youtube.com/watch?v=_-a9etQnU4o)**<br>


**Описание**

Допустим, у нас есть некоторый график. Это может быть функциональная зависимость, 
набор точек, полученных в ходе некоторого эксперимента, или что-то еще, 
что [выглядит, плавает и крякает как утка](https://clck.ru/GF722).<br>
Допустим, нам надо провести некоторые манипуляции с данными, представленными на этом графике.
Например, наложить на этот график другой график и сравнить их, или провести какие-либо
математические операции над этим графиком, или что угодно другое, требующее
работы со значениями это графика. Но, вот незадача, значений у нас нет, а график представлен 
в виде изображения.  Т.е. мы не имеем списка точек или
функциональной зависимости, по которой этот график был построен.<br>
В этом случае на помощь приходит GGV by Kirill Eremin. Всего через минуту, после задания
некоторых исходных данных, вы сможете получить список точек лежащих на графике или
в данной системе координат.

**PS.** Программа написана на web технологиях: HTML, CSS, JS и не требует установки,
а также работает на любой машине с браузером.

**PPS.** В браузерых есть ограничение, которое не позволяет web приложениям просто так
получить доступ к вашим локальным файлам. Для того, чтобы график нормально отобразился
необходимо поместить его в папку graphs и уже в браузере открыть его через специальную кнопку.

**PPPS.** Если остались вопросы по использованию программы, пожалуйста, 
[смотрите вот это видео на YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=_-a9etQnU4o).

**The End.** Если у вас появится желание улучшить качество кода или добавить какой-то функционал,
пожалуйста, присылайте merge request.<br>

[![GGV UI](https://gitlab.com/Eremin/ggv/raw/master/assets/images/ggv_ui.png)](https://gitlab.com/Eremin/ggv/raw/master/assets/images/ggv_ui.png)